想知邊到有靚木制音樂盒買

想送比朋友做生日禮物，但係搵唔到靚，想問下巴打絲打知唔知邊到有木制音樂盒買？
不直500-800
想要木制長方形，classic d款